好掛住以前好多rpg online game既年代

而加想搵返隻似樣d既rpg game都無
個個都唔係玩lol就玩手機game

天書陸服唔錯
利：最近玩番

path of exile，唔多講

得閒睇下有無機會一齊玩